又係行完就散 同上次818有乜分別

證明佢拉晒所有出名嘅人 都無人驚

今日係831

所以咪行完唔應該散囉

唔散之後做咩

証明林鄭拉哂班和理非之後，剩下來的都是還是和理非

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

請記住 今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

鬼

等比狗捉

成日想做多啲做多啲 做多咗又被人捉 要有策略
定系想試下吃水砲車？

有狗吹風

因為九一仲要去機場囉

唔散等拉? 你既目標係進攻邊到 定係又係對峙>等對家報陣>比圍捕/突擊>又少幾個手足?

又想點人去支聯辦送頭呀

呀sir good morning

又叫人留送頭?

延長戰
逼政府用增加維穩代價

証明唔驚

Set哂陣點打？
如果你想打想發洩
麻包袋仲實際

叫佢答又答唔到
想叫人送頭？

鬼
大家唔洗回

Block得 你玩單機連登

因為政府想ENDGAME
想101前停晒所有野

我地唔散比佢拉晒
咁咪停晒囉

聽日機場

支持樓主去西環衝
兩水炮三裝甲加大量速龍等緊你

善用起底功能

行完唔散等送頭，一陣實有人叫留守/衝

又block一件

good morning sir

唔散有咩做?
仲有一個月先到十一，留返個人嚟9月去睇飛機唔好?

其實依家連登被狗mon 實， 你有咩行動就自己去討論， 喺度唔係和理非討論 , 你想係咩？

「天安門交畀你啦」 咁呀 ?

屌你每次行之前一堆人走出嚟話唔好中計

又伏鳩人 不了

聽日咪有壓力測試囉

後生仔命仔緊要，唔好死守港島送人頭，be Water

送頭先叫有做野?
侵又出手當睇唔到?
有人出黎先會比到壓力政府

因為要去機場搭飛機

不推文回覆
因為機場仲要人 10月復會仲要人
依家俾人拉曬到時就乜鳩人都冇

btw你要衝從來都無人會阻止得到
最緊要適時要撒 唔好被捕先係重點

你唔係on9就係狗

痴撚線 你想留係到做咩呢?

收皮啦吹風狗 我地之後日日大把party要去呀

所以有咩建議 打完都無用
一係你去現場討論下有咩策略

對家又拉40,50個，等人地士氣大增？

收皮la

善用起底功能，完。

支那急
我唔急
我就92 93請咗假
你今日自己end飽佢

咁之後做咩？

做野還做野 大家堅守不被捕原則 plz

阿sir點睇自己其實都係中共維穩condom

咁你都要講個建議出黎架popo

818其實好powerful,如果每一兩個星期都有一次百萬集會,其實是好有力的施壓.

樓豬只屬於兩種人 先會有咁既言論
1:智商不足
2:鬼

射兩個饅頭去俾狗食下咁，又送兩支酒過去

打，唔一定要陣地，都可以快閃，撚兩下好走，唔好留

Good afternoon sir
驚唔驚做condom?

今日係港島行街玩Pokémon Go

樓主廿一世紀末人型兵器，去西環玩玩具

因為十一仲要幫鄰國慶生送禮物，仲要睇鄰國還清朝債券，有排睇🤣

血染的condom

咪成日諗住行完就散咁行嚟做乜
我唔知聽日、下星期、下個月會發生咩事
我只知你今日俾狗拉咗就唔駛再諗

無分別
但就係話俾所有人知，唔會就咁算
大家都會記撚住
長期抗爭，先要建制血債票償，踢晒班撚人出議會
焗班撚人帶住班藍絲同政府割席
首先要be smart, be safe唔好無端端入左冊，咁就真係玩撚猿

又係行完無沒論
廢中廢

Keep 住國際 noise 等美國9月8復會

今日係行街日 有咩問題

今日第一次百萬人非法集結 兩者好大分別 是測試緊和理非守法嘅信念

就係無分別，無論點打壓都無分別。
黎緊仲有一堆日程，慢慢玩

Block得

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

今日關鍵係人數，唔係勇武
打狗，比人捉就好有用？

唔係呀，係出黎講耶蘇

行街姐，今日又唔係endgame ，呢場運動有排打。

證明無大台
同埋要聚手足
anyway, 行完各有各做

捌叁壹
831
八三一

分別就係美國做緊野

818根本好成功

入黎笑下狗先

今日只係要用人數證明 聽日留力機場

收皮啦警犬

對唔住，可能我問錯野，諗得唔夠周全

呢d post 永遠無建議方案

鬼
善用不推文功能

聽日仲要去機場呀

condom仔

行完唔散 入去狗屋坐?

留係到又可以做咩？

9月要人 9月先係春袋月

樓主一係三毛一係警犬
block得

818幾好吖，since then 全世界（文明國家）企我哋呢邊

屌你老母臭西 全家死清光

又有狗出現

Both

正確

呀sir啲小朋友準備俾人欺凌未？

行街食飯完都唔散?

Morning sir

Hi
阿蛇今日又OT呀？
你老婆約咗我今晚比我屌呀

樓豬潛撚左去邊 等緊指揮

表面做俾人睇好有部署 但部署背後既目的連佢地自己都不明

之前唔應該守既就守
依家應該守既就話唔好守
無大台姐，但係俾d邏輯好無

對方已經重兵駐守，行完就夠

Hello狗狗
關你柒事 關心下受傷condom仔先啦

起底 block 上一頁

早晨啊蛇

今日和理非 大家要安全回家
十一送大禮

開電話燈唱今天我

各自爬山

唔即刻散，周圍佔路直到尾班車前，打落水狗。

上次818好成功
樓豬有咩高見

又想引我地入西環送頭呀 收皮啦

今日勇武主場

樓主 你收皮啦

又係留守撚
收收皮先啦

樓主收收皮，thanks

咁唔通唔行咩
香港黎架大佬，自己守護自己救

死黑警咁快想吹風勸人留低俾你捉
你估雨革之後同一招仲會俾你陰到？

呀sir 想人衝呀
大家善用不推文回覆

其實留1000個就會圍捕
留10萬個就係塞住
個個行完就走就真係咩都唔洗做
哂馬818哂唔夠咩 818咪又係白色恐怖加落雨
都比外國影哂相啦

遊行唔係贖罪券黎 依家無人要你地沖
依家要你地行完繼續塞爆港島咋
次次行完就走 勇武先會比人拉
人多就越安全 呢個定論黎

又想引人去西環

散=冇人驚白色恐怖

唔散= 政府：因為大台比人拉 暴徒忍唔住發火
自己思考 不分化不割席不篤灰 我要行街 我要Shopping

咪戀戰

咁你想點吖

condom仔

黑警你好
死全家未？

早啲返屋企訓
聽日出機場錫港共春袋

又想帶風向

呢啲濕鳩post都百幾正皮
狗狗早抖啦

狗仔好驚拉唔到人咩？
垃圾po不推文

延長戰呀，政府冇牌㗎喇，唔使急住送頭

善用不推文回覆

仲尾班車
家陣車係話停就停喎

不推

樓主自己留低

咁你有咩高見？

你咪自己唔好散

唔散之後做咩？

黑狗死全家

又一個冷氣軍師叫人去送頭

現場啲人要留未留要走未走
又唔係老奉

樓主唔想人散未建議下有咩做
有咩睇法

開個post
淨係識講有咩分別
發脾氣咁
想表達啲咩訊息呀

咁多位請善用不推文回覆

仲有機場 最重要

等俾樓主捉

be water my friend

為打而打？
以為自己真係打緊無雙咩

兩架水炮係支聯辨

不推文回覆

留守做咩？

咪撚on9啦

證明完又點啊傻鳩

行完自首

不了。今晚番屋企飲湯

一陣唔散咪俾人屌送頭

唔散又做到啲乜？
一般人勇武到極致，
喺香港丟一千個汽油彈，
冇飛機大炮都冇可能用武力方式撼動到政權。
今日顯示無大台嘅民意，
全力向外文宣，
武力抗爭留畀真正有武器嘅勢力做。

咁有乜大計

咁你想點？佔路一日跟住四散？
依家都無條件做真革命推翻港共

今日831
未撚到endgame
行完返屋企食飯

機場果條線先係重點

啱

係咪想講到某時間先散呀
定想話要做啲乜嘢
要去中聯辦冇人阻你
以不被捕為最大原則 萬事小心

今日如果黨鐵唔中途停地鐵我切...
洋蔥

唔散你都俾個目的同埋詳細plan我地跟先啦
搞左咁多日 一句唔散就想帶風向咁無成本呀？

其實我都唔知有咩分別
本來以為今日會係中聯辦讀宣言
但中聯辦、政總、立會都重防
按照唔硬碰原則，應該唔會去
另外，狗支援極快
按照唔硬碰原則，有狗即走
我地一聚集就要走

唔係話一定要打佢老母，而係有種勇黎唔知做咩，和理黎又唔知做咩咁感覺

不過，咩事都好，我都一定會同手足共同進退，死都唔會放棄

繼續個個周末係咁
外國唔會撤旅遊警示
美國會繼續俾中國強大壓力

Dllm 今日講到明和理非主場，樓主條三毛咪撚spin

不了，返歸飲湯

咁你留低送頭囉

算啦 樓主 真係勇武嗰班都唔係理d淆底連登仔廢up

問：行完就算呀？
回：咁有咩行動？
問：⋯⋯

屌你老母咩你係大台？幾撚時到你決定啊五毛

你想點
818有不反對通知書
好心你啦

有鬼出沒

西環就黎變城池，水馬放幾層

唔散集體企喺度自焚好唔好？

咁你有咩大計

冇目標，唔好送頭。

阿蛇冇嘢講呀？ 請善用不推文回覆

係咪要比人拉尻曬 傷尻曬先叫走得？

起完底。。又係你呀？

咁你想點?

又帶風向

阿蛇又想吹風？

搞清楚而家唔係香港人比到壓力政府，係外國勢力比到壓力政府，出黎遊行係make noise 繼續佔據各大國際媒體版面，等件事唔好冷卻

大家都有進步
俾著一個月前，講唔好俾狗捉要散，就會俾人屌冷氣

現場決定

烏克蘭都係靠外國勢力先叫贏到俄佬

又想引人衝
不推文回覆

等樓主答

你班賤畜好想捉人咩？

你想去自己去，無人阻你

樓主留低比狗捉囉

話唔散既就比既計劃出黎,咪淨係ban橘

選擇性回答嘅樓豬已潛

警察好急咩????
香港人一D都唔急喎
10月1 美國國防法
10月底 香港民主人權法
慢慢黎 慢慢嘆

唔留啦，後日約左囡囡睇飛機

又帶風向，行完可以做咩呀？比個意見黎

兩架水炮車泊咗係西環 樓主提議下唔散可以做啲咩

原來有mon po狗
都有出po狗